澳洲正式宣戰 美國：我地平起平坐 齊心滅共

美國國務卿、國防部長與澳洲相應官員會面後，
共同會見傳媒

重點：

美國重提中共張牙舞爪之惡行
又讚賞澳洲挺身而出，為香港發聲及帶頭推動武漢肺炎調查
雙方認為長久合作關係緊密，為肩並肩的戰友，不會孤軍作戰
將就中共問題及疫情進一步增強合作

美國表示中共為達戰略目標威逼及恐嚇他國，對周邊國家構成嚴重危險
支持澳洲抵抗中共經貿上的威脅
對於中共以黨企科技霸權增強影響力，
美國指示澳洲強硬反對華為及中興建設5G,
這確保了兩國正直的情報合作及各方面的協防關係

美國感謝澳洲的配合，又舉例Marine Rotational Force讓雙方海軍於Darwin共同訓練，今年度更體現兩國共同戰略互惠同時應對武肺帶來的健康問題
將會加強南海軍事合作關係
向北京傳遞明確訊息，表明會按國際法於任何領域進行軍事行動，亦悍衛盟國相同權利
早前日澳美海軍的聯合演習只是開始，
之後再將於夏威夷再次軍演

澳洲指疫情爆發，兩國深受其害，
國策因過去一年的問題而大幅改變
固針對公共衛生進行合作預防及檢測疫病，確保能取得疫苗
除了應對武漢肺炎，更為將來疫病威脅做好準備

又與美國合作監控及回應有害的虛假資訊
互助讓經濟從疫情中復甦，包括支持基建發展

澳洲會讓違反國際法又共識的國家負上責任
對於中共南海違法擴張、侵蝕香港自由民主、以科技危害國防、以經濟手段攻擊其他國家、推卻武漢肺炎責任，利用疫情侵害民主
兩國會進行強硬回應
澳洲雖然無意破壞中澳合作關係，
但價值觀及原則問題上絕不退讓

國務卿Pompeo 重申
非要中美之間二選一，而是自由民主對暴政專制
各國都清楚要靠往哪一邊對人民有利

除聯合軍演，
澳洲有意讓美國付費於Darwin建立戰略燃油儲備
加深軍事科研及工業技術合作，
包括極音速、電子作戰及太空相關技術

澳洲一直以澳美聯盟關係為基礎與各國合作
將會建立新防衛集團，與各國加強友誼，連繫網絡，共同維持印太平洋區域的開放、繁榮及安全

Fight for future

澳洲：我又要分地 join埋唔該

唔好講 快D

齊心滅共 分割支那土地

天下圍共

澳洲既資源+美國既科技
整太空基地都得

澳洲埋位， 南海以南都鎖埋， 東有日韓台，西有印度， 剩番向北走

我係澳洲人呀Hi！

推

契哥非常歡迎

美國就係搵緊盟友分贍

需知要打贏硬但自損三千

日台就穩既
韓國唔好咁老定

契爺：死撚開 唔係好熟

唔係不嬲南韓跟美國，北韓跟中國㗎咩？

南韓人憎日本多過憎中国

唔知中国會唔會用呢點分化

文在寅都奶共奶得幾出面
仲有三星果堆財閥認錢唔認人

美國為澳洲搭檯造勢 非常客氣講客套話讚澳洲
其實就俾澳洲主導印太平洋聯盟
支持澳洲企硬
令過往對外軍事消極嘅澳洲全面加入新冷戰

美國主要就係重申之前立場
同埋講明中國違國際法
而美日澳就合法地 去你門口開炮 自出自入你吹咩？

澳洲與美國為肩並肩戰友，平起平坐
一方面減少澳洲國防軍「美軍客將」嘅形象
同時令澳洲對印太平洋地區有更大影響力
雖然美國有大量駐軍 但澳洲較接近南海各國
讓澳洲協調各國 對中共進行南海包圍網
過往美澳紐共同防衛協議
盟國受攻擊 將視為對本國作出攻擊
如有機會向南海各國擴展
台灣好可能會加入讓美日澳台連成一線
加上印度跟隊機會大
解放軍將失去人數優勢

因為澳洲係世上唯一
參於美國二戰以後所有主要戰爭嘅盟國
而且長期與美軍共同訓練
即實戰經驗同軍訓系統有極高水平
交換軍工技術，變相係多一隊美軍
澳洲過往無咩出聲
全因大洋洲自成一家無意加入亞太區亂局
加上地理關係人口密度低
自願服兵役制度下，兵力有限
軍事力方面可謂重質不重量
而澳洲一直收外籍兵
英軍裁軍後，澳洲有望補員加強海軍力量

其實英國對中共作最後通牒
同時讓大家都去到最盡
咁就算下屆總統誰勝誰負
美國都返唔到轉頭
即使民主黨勝出
仍然有澳洲作為印太平洋大佬
維持各國聯盟

WA

美澳兩國除咗解決武肺問題
更提到一齊為將來公共衛生威脅進行準備

剛好回應中國同伊朗嘅生物技術共同協議
美澳兩國準備好打生化戰

揼實佢

美國*

Total War

美國要脅撤軍，佢自己同北韓打?

呢個真
但係韓國企正金仔門口唔太敢郁
加上太近支那 佢無膽反共

當然啦 澳洲話無意破壞中澳關係
但係同美國組隊積極參與南海協防
其實咁嘅取態對澳洲最好
中共進退兩難

嚟料啦喂

快撚啲

Darwin 好似租左比中國99年

Darwin巴絲強烈支持

等睇中方加速師再加成

New zealand呢？

真係估唔到澳洲第一個追究武漢肺炎責任
搭埋檯比佢做"亞洲"金融中心都得

不過中共有太多越界行為
而且同北韓走得近
因此南韓或多或少對中共都唔會信任
日韓文化同發達程度相近
有文化輸出競爭同歷史積怨
但係視對方為敵國機會唔大
真如英法係世仇都好難會真係反檯

唔知滲透晒未

中國鞋底香口膠

嘩屌真係估唔到澳洲咁撚硬
唔反了

Pompeo真係好堅 侵侵爛口屌走晒嘅盟友比佢逐個拉攏返嚟 搵佢做國務卿真係fit到

紐西蘭呢

各就各位 歸隊
多國聯軍 有生之年有得睇

澳洲賣咗半個出去
維多利亞州玩一帶一路 搞到大爆發變Raccoon City
澳洲人原本唔關心國際局勢
都開始覺醒

現實係向俄國 問好

但南韓比武肺搞到雞毛鴨血
如果pompeo拎住之前港大個博士啲料要南韓歸邊
在情在理，一定反共

呢個係咩黎?

天

胡錫進挑錯機

連仔幾時出 袋鼠 「連袋」icon

但如果佢經濟基本上係靠濕鳩大陸而家戒毒 股樓會打回原型？你出啦d資源都唔係個個接

唔明點樣請外籍兵，唔係要做到澳洲本國公民先有得入去當兵咩？

澳洲海軍都唔係好掂
遠洋能力要東南亞幫手補給

南韓冇老美照即死架。除非支共先解決左金仔。

唔知邊套戲，嗰幕講慈禧太后向外國開戰

八國聯軍

vic大爆發唔係關一帶一路事。兩件事係完全唔同。vic爆係因為quatantine 酒店食蕉外判。判上判，又無訓練。之後有條佬走去同個d隔離緊既人攪野之後走出去播毒。條佬仲係super spreader嚟。

洲長簽一帶一路係仆街，佢處理疫情都有改進地方。但一帶一路同vic second wave係無關係。但我投票都唔會再投佢。

利申:住melb被lockdown中。

發表聲明咁囉

佢同澳洲雖然兩兄弟
但係有經貿競爭

維西蘭同澳洲就好似啲地產sales咁搶單咁
農產品、奶粉鬥餐死
紐西蘭希望中澳貿易戰中漁人得利

紐西蘭加入咗共同防衛組織
但係反攻唔好預佢會出盡力
佢暫時係人不犯我 我不犯人

住澳洲班支那人快撚d回國助戰啦

近期呢張圖萬用

澳洲唔係不嬲奶開架咩

推光復香港 時代革命

全球反共陣線

其實依家已經趁武肺順便戒緊毒。因為武肺樓價慢慢跌緊，澳洲股市係跟美國大市。
大陸對澳洲投資跌至4年定5年新低因為大陸自己都唔掂。

其實有無正確既中國糧食存量數字

佢有收外藉兵 你如果任澳洲會成日睇到海軍廣告
又提供入籍捷徑填補一啲非機密嘅位置
佢人手不足所以無法所有艦艇全出擊

有武裝但係唔夠人用

呢個係澳洲國防唯一問題

走向共和

補給就好正常 佢無海外駐軍，
但係基本上美國啲朋友都會俾澳洲入黎
問題唔大
而且澳洲無軍事霸權 要其他國家支持唔難

Victoria奶到

唔係因為武肺 澳豬真係唔知幾時會醒覺
不過見佢地宜家買野會睇係咪mic
總算有d進步

Push

澳洲好多食物農産品，礦產出口去支那
而家比美國夾左上船
唔知内部班奶共派點

澳洲柏斯果邊同香港無時差，咁咪可以完美食到倫敦同紐約之間個時間囉

澳洲本身都唔想參一腳，不過呢廿年支那對澳洲做過咩就心照

唔係話一帶一路送瘟疫
係關鍵人物州長Daniel Andrew

佢收受利益賣國
全國嚴陣以待 反而佢聽WHO講輕視武肺
又放蹤BLM示威 已經track到有啲病人係去咗BLM

算係Dan Andrews親中政策backfire咗

忍咗好耐

大家睇完記得係 YouTube 留言或者 Like 手足既留言

我要交稅比美國佬呀

5眼

仲有中華民國

屌你

另一個post有巴打話紐西蘭人口太少，所以無能力好似美澳咁出兵，最多做下後援，請問係咪堅?

廢紙一張

參於美國二戰以後所有主要戰爭
又點樣
過往對外軍事消極啊

中國佔外貿三成有多

其餘貿易伙伴係 日本 美國 南韓 三國加埋嘅貿易額都唔夠中國多

但係中共繁榮假象支撐唔到幾耐
澳洲一直諗緊由賣重要資源 尋求轉型

完全估唔到澳洲會咁強硬

nz 人口少係事實
同埋5eyes 入面國力最低同最易比人滲透
唔洗預有太多動作
不過立場方面一定係靠美國果邊

由最紅變抗共先鋒

開打咗啦 種子泥土
澳洲biosecurity能力唔可以睇少

澳洲有capital gain tax, 做金融中心人唔笑狗都吠

其實澳紐人口密度都少 你講兵力澳洲都唔夠
所以先要美國站台一齊宣戰
但係有心出兵總會出到幾部艦
但係佢心態上仍然係澳洲個契弟 又想靜靜地搵錢
佢就南海及香港問題上都係一兩個聲明就算
實係唔好預佢

整個經濟特區，搞掂

佢無心擴展影響力啫，

二戰打後佢基本上有打晒大型戰爭
經驗豐富

pompeo將侵侵屙既屎執得好乾淨
死人侵侵對盟友太串咀

Thank you US Thank you AUS

咁呢個係既。所以我下次投票唔會投佢

支那人小粉紅移民到澳洲吋爆撚，今次一定要玩殘班卜街

班土澳豬自己都唔想做

做大咗之後 果一區會要求獨立

我上面解釋得唔好 梳呀

歷史文件

侵侵最叻係識用人，
支那人就靠關係上位

咁除咗美蘇英法
大部分國家都係“對外軍事消極”喎

契哥:人黎,攞張地圖俾我睇睇邊塊地靚

佢以往係消極啫 如今為反共撐到美國盡

五眼

無可否認佢啲靚係以一敵百

支持支持

得返向上走，離開地球

或者落地獄啦

侵侵啲決策幾斷好 真係衰把口

澳洲好撚多大陸人

up

估唔到我會經歷緊一個時代既變遷
好似活係歷史書入面咁

不怕打 來吧

某個港口啫，依家咪可以抗衡返

原來係咁，我學校見過佢哋ADF個booth，走過去問點樣入伍，佢問我係咪PR/citizens，我話唔係我就收咗皮了

道理就係油尖旺同銅鑼灣兩個揸弗人會唔會因為唔托而走去反蔣天生？

日韓少鬧少吵係情趣嘅一種，佢哋兩個科技經濟命脈係响美帝手上，大家都係行民主制，最多都係互相譴責下就算，始終貿易比起戰爭更加重要。

咁都知

係時候戒毒，陣痛期就一定有，但今次唔做，只會對中國更依賴，特別係礦產、留學生

之前喺FB 見到UNSW 啲professor拎住張印有殘體中文 “澳大利亞歡迎您”，被勁多人屌到仆街，後來個admin補鑊話 Welcome all international students

好彩syd 個BLM話明一定捉+罰款，雖然最後都有人去

Pls be quick

支持

位置，等我飛毛腿下你

俄佬都屌柒佢

導彈唔撚賣俾維尼

Queensland University 最仆街 沒有之一

你係銅鑼灣揸fit人
宜家有人同你講，嗱你啲𡃁比人打到仆街，我有證據係邊個做既
我就去覆桌，你去唔去呀？
唔去，我就爆大鑊，話你呢個大佬，睇住啲𡃁比人打都無動於衷，咁你話你仲點做人大佬呀。

日韓都係美帝戰略伙伴，如果佢地本身無損失，佢地最多講兩句，但佢地一樣損失慘重，咁都唔做野，得失個大佬，長遠計，一定係蝕本。仲有消息指pompeo2024會選總統，你唔歸邊，實無運行。
加埋宜家唔係得美帝反共，英，加，澳，EU，印度，就連人地契哥都賣導彈比印度，唔賣比中共，宜家叫你打落水狗都拓我手爭？

利伸，冷氣軍師

【黨媒01】美媒：特朗普擔心敗選後遭調查 為連任或發動海外軍事襲擊

契哥望住東北三省塊肥豬肉流晒口水

東北三省自古以來就係俄羅斯領土就同海參威一樣

講錢就奶共姐
講軍事實力就緊係奶美

認同

歷史引証，每次開大片之前佢地就算幾唔妥都會自動歸位

但可惜德國大肥婆仍然企錯邊

維尼：我有世上最強北洋艦隊

澳洲最值錢係地理位置, 東南亞唯一白人政權

中共開始窮 澳洲表示無嘢好奶
係時候轉軚

由得佢啦，德國近一百年有邊次企啱邊
佢埋嚟我仲驚

黃岩島國際仲裁
判菲律賓勝訴

證明國際法下，支那九段線唔成立

中國人請撤離澳洲 回防中原

放寬移民政策啦

澳洲世外桃源
應該不屑中國果啲污染廢土

契哥都開始黎料
北都冇得佢走

日本文宣要人!!!

我最近收咗印度做細佬

可以棄養維尼嗎

術既為雷薄等所拒，留住三日，士眾絕糧，乃還至江亭，去壽春八十里。問廚下，尚有麥屑三十斛。時盛暑，欲得蜜漿，又無蜜。坐欞床上，嘆息良久，乃大咤曰：「袁術至於此乎！」因頓伏床下，嘔血斗餘而死。」——《三國志·袁術傳》裴松之注引《吳書》

199年，袁術因接連敗仗且領地出現飢荒陷入困頓，本想投靠屯兵於灊山的部下雷薄、陳蘭卻被拒絕，欲將帝號送給擁有四州的袁紹，並前往投奔袁紹長子、時任青州刺史袁譚，但在途中被曹操派遣的劉備、朱靈擋下，無法通行，只能返回壽春。問廚下，僅剩麥屑三十斛。當時天氣炎熱，想喝蜜水，也找不到蜂蜜。袁術坐在床上歎息許久，大聲吼叫：「我袁術怎麼落得這個下場！」不久之後，在憂鬱憤懣之下嘔血而死。

上面用錯icon
補番

南韓軍隊入埋咁多F15、F16，又成日同美軍軍演
政府唔歸隊，直接軍事政變都仲得

參考埃及軍方入夠F16，阿拉伯之春後，選左個穆斯林兄弟會做總統。一樣比軍政府拉落台

讚賞澳洲挺身而出

澳洲要取代德國國際地位了

係取代咗日落帝國

澳州對外强硬唔夠
支那人浸透都好勁, 攪攪入便班人好喎

打左先好無, 今次武肺死咁多人, 下次佢唔知放咩出黎, 係咪要全球食屎先打九佢

紐澳人口又唔可以相提並論..紐西蘭得600萬人仲少過香港，澳洲點都有3千幾萬多紐西蘭成5倍幾，而且戰爭嘅話只要唔係打防守戰人口密度影響不大，應該話越低越好令敵方難以精準打擊..總之按人口數量來講如果真係全面開戰，以一個國家人口來講澳洲組成超過100萬嘅大軍絕對唔難畢竟只係30份之一嘅人口，但對紐西蘭嘅人口來講就冇乜可能，所以唔應該亦冇必要期待紐西蘭嘅軍隊。
以結論來講五眼有四個係英聯邦，其中英有香港問題，加同美國接壤，呢兩個國家一定埋堆，只要佔佐南半球大部分土地嘅澳洲都確定埋堆，紐西蘭作為最後一眼無論於情（英聯邦國家）於理（地處南半球人口又少，澳洲卷入戰爭佢都自身難保）都會埋堆。

「習近平外交思想」是「新中國外交理論建設中具有劃時代意義的重大成果」，具有鮮明科學性、時代性、先進性和實踐性。是21世紀馬克思主義在外交領域的最新成果；是對中華優秀傳統文化的傳承創新；是對新中國外交理論的繼承發展；是對傳統國際關係理論的揚棄超越。要以「習近平外交思想」作為根本遵循和行動指南，在亂局中保持定力、在變局中抓住機遇，並稱外交戰線要把學習習近平外交思想作為一項長期的「重要政治任務」。

結果就係。。
五眼，日本，歐盟，印度，東盟都有火頭

今晚集中推國安拉學生組織先啦

先把西方文明國家 黨員 間諜邊緣化
涉及嚴重罪案就拘捕

尾二嗰個唔係應該係奧匈咩

唔係計總人口數
你計人口密度就明 平均上大家都人口稀少
所以兵力佔人口比例都係低
當然大家其他條件唔同啦
不過紐西蘭嘅動員能力會更低咁解

道理好簡單，如果金仔痴咗，突然出兵，韓仔會搵邊個幫佢？ 美國
完

澳洲好野

咁美帝南海有大盟友

所以其實紐西蘭到時肯幫口就夠

其實話時話五眼點解會有佢呢？因為英聯邦？

二戰結緣
大西洋憲章開始英美國埋位
自然英聯邦跟隊 當時聯邦成員無咁大自由度
一定會跟英國

契哥：嗱，咪話契哥唔幫你，俾我駐軍東北三省幫你對抗美國

維尼個班奶鞋底内鬥自己人就在行

佢地成日係學校招兵. 而排又多左好多廣告

佢自信得濟所以先串

反共者assemble

究竟美國手上面有咩證據

比完英國睇英國日出,
比完澳洲睇澳洲宣戰
本身想加入納粹既newzealand 都回心轉意

agger，唔反抗就夾到你仆街，反抗就證明你識武功

澳洲驚條春， 資源賣唔出咪擺係到， 又唔係好似中國咁唔夠食一定要買
拎住資源係手人口又唔多， 根本咩都唔怕

你一定唔知澳元跌左幾多
不過點都唔會餓死

嘩

中澳貿易戰對澳洲好大損傷
只係澳洲過去28年經濟增長
有足夠儲備同中共攤牌

睇吓我28年基礎穩固
定係你個垃圾糧倉夠大

澳洲話會對華友好，扮睇唔到？

契哥投機派 有得擴展板圖仲唔去馬？

用東北三省換俄佬幾十年唔搞美國佬
Trump: profitable deal!

澳洲雖然無意破壞中澳合作關係，
但價值觀及原則問題上絕不退讓

Stand with US

出係出到， 好有限咁解，不過過去士兵精英多， 越戰個陣龍潭之戰， 無間斷人手計彈道既火炮幫左澳洲好大忙

其實澳洲出到既兵都好有限， 主要都係幫下美國手睇住一區咁上下， 所以通常都係澳新聯軍擺埋一齊玩

你對鞋有少少泥都唔比入境

西澳以前要求過獨立

點會唔知， 問題係對國內市場冇咩影響

唔係做生意既， 根本冇咩人理， 樓價生活費完全冇變過

啲圖幾正

但係紐西蘭表示食住花生先

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

當各強國都連成一線 韓國都識歸方啦

而家佢哋就係無損失，無論經濟定貿易，一直只係為咗歷史爭拗，發噏瘋

日文

一齊推Twitter

你係咪有特權，你係咪大撚晒？

3你老母個5+
上順風車啦，雙普選係最低消費呀

美國成立咗太軍
準備去拆支娜衛星

其實東三省係咪不凍港 俄軍如果進駐又會唔會威脅到日本甚至美國既利益

少左好多同拉左幾個
知道有民意支持拉9晒班人都得

如果真係有一日去到美俄真係deal好割支那地比俄佬
呢個時間美俄關係都已經破咗冰
十年八年後唔擔保普京唔會玩嘢
但短期內美俄關係一定穩定先

佢唔跟隊可以點

歐盟又會嘈

We defeat a villain for another villain.
打完終共
俄軍一定會有斬獲加強實力,
到時更難對付

俄羅斯海軍算數啦驚咩

到時會有美軍基地

南韓一定歸美國邊啦
幫中國諗住同畀北韓食咩？

如果有WW3
韓國俾中朝夾住 一郁隨時變炮灰
本地美軍擋得一陣
真係睇日本援軍有幾快
所以韓國唔洗點郁 頂住金仔就夠

所以南海要開拖未必有南韓份
南韓既任務係睇實北韓等佢唔好趁亂搞搞陣

係 發吓聲明 守好個門口
咁就好足夠

日韓都有駐美部隊...
北韓除非一野炸個核彈落南韓

唔係我真係唔信,金仔做到D 乜

重要黎到今時今日, 既美帝科技, 佢遠到沖繩射住導彈可能都去到金仔總部啦, 重要有幾多SUBMARINE 係水底, 金仔邊有得郁

擺明紙老虎一隻

就係佢一係唔玩
一玩就會玩核

無可能嫁... 佢要放核彈就唔會同 侵有偈傾LA...

唔好玩
核平左南韓又點?

最後咪滅國囉, 你係咪核平埋美國
強如希特拉,主動發動戰爭都要收皮啦

何況一隻咁既肥閪
一出事你估佢D 兵真係會幫佢賣命咩

點解美國會咁強唔單只科技
係人地成個國家真係真心愛國同團結,而唔係好金仔咁威權統治

北韓士兵? .... 一聽到總部比人炸左, 即刻除褲掛白旗啦
佢甩難添啦, 終於可以唔做北韓人

佢唔核平朝鮮半島啫
佢研究核武係對民主國家用呀嗎

以金仔嘅諗法好有可能直接攻擊韓國嘅盟國
例如日本
為中共製造缺口揮軍反撲

佢就專攻南韓
佢咁窮真係只可以襯天下大亂食到南韓

記住佢地咁窮
核武係唯一方法可以贏先進國家 係最大賭博
從而破解國際制裁下嘅永久窮困

如果朝鮮玩核戰 唔會係自己玩
中國朝鮮伊朗會一齊開地圖炮

黑臉白臉，屌你一獲金，再搵其他人俾粒糖你食

其實南泡有陣時會膠膠地，一方面好撚記仇唔妥日本，又想兩韓統一…

有冇諗過南北泡一開拖可能雙雙keep中立
南泡只要保住金家一家大細
北泡未必會打南泡
而家分裂可能先係對雙方都最好

扯貓尾

呢d先真正大國語氣

呢兩年已經冇晒外藉兵 唔係citizen佢唔會請 有雙重國藉都唔得
adf係有中文廣告但係其實請人條件係一樣
不過而家經濟咁差 當兵咁高人工 多咗好多人入去

利申 army reserve

Navy呢 ？

ADF 係包括晒 Army RAAF 同 RAN
三軍請人背景審查同條件都係一樣
當然體能要求會唔同

The current ADF campaign to recruit overseas nationals into the ADF is for citizens of other countries who are currently serving or who have served in a foreign military. If you have NO prior military service then you must gain Australian residency first.

見到無從軍經驗就要永居先收

咁應該有收緊外藉

原來pr都當得兵
咁班強國人有無滲透入去

push

向北走就俾大佬sup佢一獲勁

怕都係想做兩頭蛇枱面撐美國枱底同終国照做生意

賺完你錢再打柒你

Pr要轉residency先得
好似要5年定7年
仲有好多條件
新移民基本上好難入去做

點解你地班撚樣（唔係話你因爲你lock sown 緊）,要好似湖北武漢人咁走黎走去。害撚死Sydney 人。

聽講封邊境前有26萬架車出左mel

利申：住Sydney 自我留家中。

我都想知。
因為有D係好無腦+自私

mel 友 blm

大家心知肚明

有兩個黑鬼隱瞞
由VIC 走咗 去咗唔同食肆店舖播毒

北?
問過普京未?

有無news link
想share俾friend睇

我無歧視架 真係有證據

拉鳩左班有澳洲藉嘅大陸人先

Sydney 撚表示每日擔驚受怕緊
係醫院實習緊，唔想變simulation

多得黑人唔少上面果兩隻睇怕都坐5年

如果係咁，無枉我去澳洲旅遊第一次去嘅國家，亦都係第一個遠洋旅遊嘅國家

咁爽 玩過咩嘢地方呀

人地係女總理

黃金海岸，之後跟團東邊去上中下

分析得好仔細

Gold Coast

人地封城，佢就出旅遊廣告

嘩 總書記都黎留言

如果去到北韓/中共軍事挑釁，日韓又會基於自身安全走返埋一齊（當然美國係中間夾住佢兩個。）

因為個度以旅遊區算好行？個滑浪者沖浪天堂好正

袁弓夷：澳洲有料證明武肺係實驗室產物，坐飛機黎就係要比料美國

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

推咗再推